[溫故知新] [走線] 1998年老虎杯 最後一輪分組賽 印尼隊長烏龍球絕殺印尼

1998年老虎杯上，印尼和泰國在比賽中上演了令兩國足球蒙羞的鬧劇，兩支球隊都不願意在那場比賽中獲勝，這樣他們就可以避免在四強中和越南隊相遇。在那場比賽最後時刻，印尼隊隊長埃芬迪居然有意自入家門一球，這樣使得泰國隊3-2獲得了那場比賽的勝利，亞洲足聯賽後給予埃芬迪終生禁賽的處罰，並對印尼隊罰款4萬美元，禁止參加98年的亞運會。

白衫印尼

痴線，咁撚明顯

係啲濕鳩盃都要玩走線

唔知今晚會唔會

佢仲要走完線四強都係輸

唔想贏但兩邊鬥攻

兩隊一直射緊自己龍門？

有啲似英撚會發生既情況

廢時咁假掛

要拍戲

唔係比人罰到仆街

@13哥

入波唔慶祝
以為國家隊都有得轉

最後冇事